[無知一問] 用VPN 會唔會反而比ISP懷疑返轉頭?

[無知一問] 用VPN 會唔會反而比ISP懷疑返轉頭?
咁ISP只會知你用VPN上網 (即係見到我連去嗰個server既IP address) ，而唔知你之後連去邊.
有d人唔單係長開vpn, 仲會每一兩個鐘轉唔同既server (even唔同地方)
即係喺ISP database 你一日既上網紀錄 全部都係VPN唔同既server.
咁反而會唔會仲引起ISP注意同懷疑?

而家都無事

遲d好似支那安裝vpn已經可以拉得就死

唯有自己喺屋企起vpn
但係已經唔係一般人可以識整

多d人用就冇事

呢啲聽都未撚聽過 用個啲真係弱智

通常vpn 都係用non standard port, 唔用hostname 直接用Ip address, 如果配合在protocol 加左額外既encoding, ISP 唔係咁容易知道你用緊VPN.
如果好決志要檢查當然仍然可以check 到既。

自己起vpn 先最容易發現。
1。你自己整唔會係vpn protocol 做咁多customisation
2。你自己既Ip 恒常有標準既vpn packet.

Vpn over TLS 缺乏效率。
如果用443 但唔用TlLS 就擺明有嘢啦。

呢堆都係未經認證嘅
一睇就知有問題，冇香港人會用

傻仔係咪覺得自己好叻

#173072

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

點會呀... wifi router 跟機功能